[
  {
    "number": 1,
    "question": "Quelle est la première invention que Senku réalise après le réveil de la pétrification ?",
    "options": [
      " Le microscope",
      " Le téléphone portable",
      " L'ordinateur portable",
      " La poudre à canon."
    ],
    "answer": "option4"
  },

  {
    "number": 2,
    "question": "Quel est l'élément clé utilisé par Senku pour recréer la civilisation moderne ?",
    "options": [
      "La magie",
      "Les pierres précieuses",
      "La science",
      "Les artefacts anciens"
    ],
    "answer": "option3"
  },
  {
    "number": 3,
    "question": "Comment Senku produit-il de l'électricité ?",
    "options": [
      "En construisant une centrale électrique à charbon",
      "En utilisant des panneaux solaires et éoliennes",
      "En faisant exploser des cristaux",
      "En capturant des éclairs"
    ],
    "answer": "option2"
  },
   {
    "number": 4,
    "question": "Quel est le rôle de la boussole dans les aventures de Senku ?",
    "options": ["Guider vers des trésors cachés", "Trouver son chemin dans la forêt", "Indique le nord pour la navigation", "Détecte des pierres précieuses"],
    "answer": "option3"
  },
  {
    "number": 5,
    "question": "Quelle est l'utilité de la machine à laver créée par Senku ?",
    "options": [
      "Nettoyer les vêtements",
      "Fabriquer de la glace",
      "Transformer des pierres en or",
      "Cultiver des plantes"
    ],
    "answer": "option1"
  },
  {
    "number": 6,
    "question": "Comment Senku fabrique-t-il du soda ?",
    "options": ["mélanger : eau gazeuse, fruits et sucre", "enlever l'air du sol", "Grâce a la magie", "En faisant faire monter des bactéries"],
    "answer": "option1"
  },
  {
    "number": 7,
    "question": "Quel est l'objectif principal de Senku dans la fabrication du verre ?",
    "options": [
      "Créer des lunettes de soleil",
      "Fabriquer des armes",
      "Construire des Télescopes",
      "Sculpter des figurines Manga"
    ],
    "answer": "option3"
  },
  {
    "number": 8,
    "question": "Comment Senku purifie-t-il l'eau pour la rendre potable ?",
    "options": ["En filtrant, à travers des feuilles", "En ajoutant des produits chimiques", "En la faisant bouillir", "En utilisant des filtres à café"],
    "answer": "option3"
  },
  {
    "number": 9,
    "question": "Quelle est la première chose que Senku construit pour aider la communauté ?",
    "options": [
      "Une école",
      "Un hôpital",
      "Un laboratoire",
      "Une ferme"
    ],
    "answer": "option2"
  },

  {
    "number": 10,
    "question": "Comment Senku communique-t-il avec les autres humains pétrifiés ?",
    "options": ["Signaux de fumée", "pigeon voyageur", "message dans des bouteilles", "gravure de messages sur Pierre"],
    "answer": "option4"
  },
  {
    "number": 11,
    "question": "Quel personnage est le protagoniste principal ?",
    "options": [
      "Senku",
      "Taiju",
      "Yuzuria",
      "Tsukasa"
    ],
    "answer": "option1"
  },
  {
    "number": 12,
    "question": "Quel est le meilleur ami de Senku depuis l'enfance ?",
    "options": ["Taiju", "Chrome", "Gen", "Tsukasa"],
    "answer": "option1"
  },
  {
    "number": 13,
    "question": "Quel personnage est surnommé le 'Sorcier de la pierre' ?",
    "options": [
      "Gen",
      "Chrome",
      "Kohaku",
      "Senku"
    ],
    "answer": "option2"
  },

  {
    "number": 14,
    "question": "Qui est le chef du 'Royaume de la Science' ?",
    "options": [
      "Senku",
      "Tsukasa",
      "Gen",
      "Kohaku"
    ],
    "answer": "option1"
  },
  {
    "number": 15,
    "question": "Un sorcier qui ne peut pas faire de magie est connu sous le nom de :",
    "options": ["Né-Moldu", "Moldu", "Cracmol", "Sang-De-Bourbe"],
    "answer": "option3"
  },
  {
    "number": 16,
    "question": "Lequel de ces p n'a jamais été Mangemort ?",
    "options": [
      "Peter Pettigrew",
      "Horace Slughorn",
      "Severus Rogue",
      "Lucius Malfoy"
    ],
    "answer": "option2"
  },

  {
    "number": 17,
    "question": "Comment s'appelle le phénix de Dumbledore ?",
    "options": ["Fimseck", "Fimouillé", "Fumseck", "Fumouillé"],
    "answer": "option3"
  },
  {
    "number": 18,
    "question": "Quel personnage est tué par le basilic ?",
    "options": [
      "Mimi Geignarde",
      "Ginny Weasley",
      "Nick Quasi-sans-Tête",
      "Colin Creevey"
    ],
    "answer": "option1"
  },

  {
    "number": 19,
    "question": "Quel est le nom du chien qui garde la Pierre Philosophale ?",
    "options": ["Crockdur", "Norbert", "Touffu", "Buck"],
    "answer": "option3"
  },
  {
    "number": 20,
    "question": "En combien de morceaux Voldemort divise-t-il son âme, en incluant lui-même ?",
    "options": ["Sept", "Dix", "Trois", "Huit"],
    "answer": "option4"
  }
]
